京阪有無早餐推介

第一次去京阪
唔知朝早食咩好
睇blog見到はなまるうどん食烏冬嘅好似幾好

老麥

Egg and things

松屋
利申: 試過冇野好做買平機票過去行兩行
一日4餐松屋 食同一個飯 4日3夜

7仔飯團

一係松屋，一係七仔

doutor

正

天王寺
Tree Cafe
o岩唔o岩口味

mr donut
咖啡可以REFILL

grams